如果你仲係要宣揚攪交通攪運輸點影響大眾，你已經慢慢做緊極權政府既幫兇

真係咁鐘意成全人做港豬咩！？
你唔改變大眾市民心態一味跟民意行咩抗爭都唔會成事架
講左幾多次罷工無物理條件點樣成事呀？
係咪次次都想出晒文宣作勢罷一日之後話自己成果好強勁，唱今天我，聽日又做港豬返工幫助社會如常默許呢一切？